納指跌咁少咩意思先，係唔係睇唔撚起我先，有本事就跌到熔

我真係好驚驚呀

你格硬燈係冇意思，你係要打從心底裡相信升/跌嗰陣，佢先會逆你意

而家個市算唔算逆緊SH黨既意

慢慢跌先最慘好似凌遲咁，一刀一刀咁割但割你唔死，日日睇住佢陰啲陰啲咁跌